三罷輸在未揸緊春袋，消耗自己

罷工唔係宣泄惻隱之心：因為有人中彈，所以就要罷工。
罷工就係要煞停國家生計，迫令政權回應。目標只有哩個，無他嘅。
香港係個金融都會，堵路行動冇煞停銀行/交易所/機場/政府，而哩類對外工具只係把持喺好少人手上（半山富豪，中產，東涌人）。結果堵路只係煞停本土經濟（特別係基層），並未煞停香港對外工具，並冇打香港春袋，迫唔到港共回應。
至於消耗自己，就例如堵路執路障變成藍絲文宣，黃絲雖然唔割都開始疲憊，勇武因為方便堵路去守大學，局限流水抗爭（麻包袋同裝修）嘅力度，只守不攻，中大一役傷兵過百。
三個陣線都輸。

建議行動：
裝修，麻包袋，流水抗爭
至於區選，和理非行動就隨喜啦
哩段期間不温不火咁行動就可以，升級都要守住流水抗爭嘅宗旨

721 831 101 1111

麻包袋？
GOOD AFTERNOON SIR!

記住好多人係理解同情所以企過嚟佢地係未去到真心支持，要繼續文宣

真係要研究春袋係乜嘢
三罷明顯不中要害

正所為敵人反對我們就應該支持，
但反觀尼幾日佢地 hea 做，到過場就算，
無念住真心清埸，
再出市民同你清埸，
比外界睇到以為我哋只係小數，

係時候自我修復了，
再咁佔領拖下去無益，
最小要由被動（守城）轉為主動，
遊擊先係強項。

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

金融 運輸

Agger 觀點相近

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下